好痛

救命

this is the ground control to major tom

樓煮比前男友打爆哂牙
所以佢依家呢棚係假牙，棚假牙仲要有黑污積

得牙菌膜，無黑污漬

癲狗未

HI庭

？

E個係緊急後備pvp post

我咁能多廢po，是但1個都ok啦